你地洗頭落幾多次洗頭水 一次定兩次 ??

我習慣一次
有人教我應該 兩次 : 落完洗頭水 沖乾淨, 再落多次洗頭水 再沖

洗頭水潔淨能力咁強 洗兩次會唔會太多...

屋企人教落兩次，其實一次乜都夠晒

可能頭油太勁, 試下兩次睇下爽唔爽先

落一次洗完嫌唔夠乾淨咪落多次

頭油太勁，換過隻洗頭水啦

落兩次
第二次會多啲泡爽啲

兩次
一次好似無洗過咁

點感覺到 唔夠乾淨 ?

要沖乾淨 先再落

2次
第2次易起泡好多

唔關事 都係捽O係手到起泡先架喇

我長頭髮 第二次起泡感覺差好遠

咁多化學野

聽講一種說法：
沖一次洗頭水只能夠表面潔淨，做唔到深層清潔，特別係戶外工作。
有無expert講解下

洗頭時間唔係長
所以唔怕

有時頭油多洗極都唔乾淨可能係隻洗頭水咁岩你髮質 可以試多幾種唔同既

用2隻洗頭水
第一隻洗走髮泥同spray, 之後再用第2隻洗頭

如果超過兩日冇洗頭就落兩次

利申住外國 天氣乾爽洗少日頭冇人會覺

我會係用同一次git出黎嘅按個頭兩次 即係第一次按到成頭泡之後抺走啲泡 再按多次

唔叫兩次了 ,
兩次意思係 要沖乾淨 再落多次洗頭水

我節咗洗頭水，直接隊落頭髮到，先再捽

我日日都洗的

咁樣唔好的